我親戚朋友做警察既仔，早前被起底，佢發現個人資料被登記‘全民’檢測成功

問我點幫佢

叫埋佢老竇去

咁佢有冇用 tor browser？
唔用 tor ，又有冇用 vpn？
冇 vpn ，係唔係外國人？
好危險的，要小心

千祈唔好叫住外國既人做
住外國再用VPN返香港好撚難trace的

下 咁有冇被人登記借財仔做擔保？
有嘅話快啲報警添啊 好大鑊啊

叫個壽頭準時去做

同胞

登記左一定要去？